有冇人覺得連登依家冇得睇新post正負皮好唔慣？

的而且確更新完一開始見到好多post冇正負皮有啲唔慣，
因為之前大部份人一睇正負評數目大概就知個post係企喺邊邊，依家好唔方便！

手足們同唔同意！

唔覺

咁就啱喇

唔覺囉

請善用不推文回覆功能

長遠係好事，大家唔好做跟風撚，做每件事都諗清楚

啱啊
希望心水清巴絲打好好善用不推文回覆功能

證明你習慣俾人帶風向

好事來的

一開始覺得好

但用落覺得又唔係真係咁好
睇唔到邊啲post比人已經比人帶錯風向
需要洗毒
都驚頭幾個post啲人睇完信晒
反而中咗毒難以察覺

覺得正負評可以改嘅話，可能更有幫助

所以要大家識得用不推文回覆
唔好俾啲分化post上到去

我都用得多，可能大家都唔慣

剩係推集會遊行集中討論區/文宣嘅post
其他post一律不推文回覆
特別係夢遊個幾日

好主意

用腦呀各位

多謝出update嘅巴/絲打

多謝！

覺唔覺都留意番行動post呀唔該大家

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我覺得幾好
會冷靜啲
諗一諗有冇道理先

推

獨立思考好重要

一定要心水夠清！

又要進化了

借口聲，而家係邊啲先會出到正負評數？